ITZY Lia(牙腋)真係好清楚自己賣點係咩

@misamisa
@昂囝

痴線。。咁樣同雞有咩分別 。

牙明

好似有少少波路...

呢幾張又幾正..

影到留真B好似痴埋去R相影咁

itzy腋窩擔當

？

有幾張cut走留真半邊面cls

我dalla dalla佢加拿大

明c

唔似

係咁意舔幾下交貨算 唔係佢真係以為自己腋下咁好味係到得戚

我可以舔到佢高潮

你人生一次舔女士嘅機會都無

呢隊野四個都閪面厭世樣
淨低個個係智障樣

請尊重 thx

禮志幾時黎香港

哇我狂啜佢腋下再用條脷尖頂佢腋下凹位出出入入佢

rebests啦

咪癲人哋有牙鼎

邊忽厭世 全部成日都笑到傻鳩咁

樓主傻鳩

有個咁似鄭若嬅